Telegram 又死ser

Telegram 又死ser 定係我問題 咩都send 唔到

一樣

hi肥c

一撚樣

屌你老母平時都唔撚係咁

又嚟

你認錯人

係咪又係新加坡server跳制